( 求教 ) 一千萬以下 住香港邊到好

實呎/呎價/地段/樓零 等最抵屌
預將來結婚生仔自住 有乜選擇 thanks

一千萬係樓價 不是首期

青衣

鑽石山

荃灣

咁到人講青衣
可唔可以簡單講下優缺點
唔熟果頭十年唔去一次

馬𩣑山

岀晒名無啖好食喎

黃大仙

環境好
少蝗蟲
交通方便（只限青衣城附近同埋碼頭）
好多籃球場 （街市隔離新開嗰個好正）
缺點冇咩嘢食
宵夜得長發劣食成

葵青 荃灣
如果你係好少去將軍澳那邊的話

沙田
荃灣
香港之腹 四通八達

鴨利洲

屯門，買3間
2間收租，一間住

近西鐵站個堆

全港最多老地方

要繁華就港島區
要寧靜就馬鞍山

交通方便 野食應有盡有
不過真係好多死廢老妹下妹下
成條路好似佢地買左咁

沙田
岀市區同入新界都方便

大家覺得大埔如何
琴日網上睇過下都岩預算

因為我理想係生兩個
所以300呎應該唔夠住 只能生一個

將軍澳幾好 應有盡有 15分鐘過到海 近西貢得閑入去唔難